父親因路經油麻地被要求強制隔離被毆打

香港警察於23日以傷害罪嫌疑，在香港境內，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他購買於深水埗黃金商場有售的遊戲機PS5。不過從早上就出門的父親，卻因路經油麻地而被強制隔離，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去卻路經油麻地，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對香港道路的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

笑咗 法式麵包

好耐冇見過依篇潮文

唔喺香港境內唔通喺泰國呀？
定係想指明未過佐敦國界？

推

香港警察於23日以傷害罪嫌疑，在香港境內，逮捕了一名以類似鈍器的物體毆打父親的的少年（15歲）。由於母親看到兒子的暴行而馬上加以阻止，父親只受了輕傷。

根據調查，少年和父親（42歲）約好，要父親替他試食於尖沙咀酒店的美少女。不過從早上就出門的父親，卻因路經佐敦廟街而被強制隔離，這讓少年相當惱火。在吃早飯時，少年拿起放在餐桌上的水果刀旁邊的法式麵包（長30厘米），不斷毆打父親。

聽到父親的慘叫的母親急忙來阻止了少年，不過父親的額頭還是受了輕微的毆傷。少年被附近接到報告的警察逮捕。在調查中少年供訴到：「一想到他那麼早出去卻路經油麻地，就惱火的不得了。」

警視廳表示，今後類似這種由於親子間對香港道路的理解溝通不充分，而引發的暴力事件，還將有可能發生，請大家引以為戒。

警視廳

睇錯左係港父

潮文

警視廳 Failed